一人一個唔自殺嘅理由

唔想其他人唔開心所以唔自殺
係個幾可悲又卑微嘅理由

因為唔想煩到人搞身後事

怕痛

未屌過女

有無諗過 無人會唔開心

仲有父母要養

要等HUNTER結局

我應該仲有掛...

屌

未拖過手

仲有熱愛嘅野

無

諗左陣 諗唔到

去搵 人生咁長 大把時間慢慢去搵鐘意嘅嘢
明明仲有好多嘢未睇過 未做過

點解要逼自己去搵

都好 無謂勉強自己

我

咩事

唔夠膽

Find your girl

有隻貓等緊我番屋企

我要睇動畫 未出結局

痛

屋企啲寵物

驚無人嚟喪禮

唉 每逢一個人就好唔開心

有目標未完成到，完成到先再諗其他嘢

好想搵個人攬下

唔想死

掉返轉諗
如果殺哂搞住你嘅人就唔洗自殺
仲可以叫佢地比返個理由點解唔殺佢

相信呢個世界仲有啲美好嘅事物
只係自己暫時仲未發掘到
想搵到先至死
不過其實一旦搵到
就更加唔會想死

仲未環遊世界

未睇Hunter 391

你似未畢業

TSLA未回本
保險未供完
master未讀完

要返工

唔甘心

養緊隻貓仔
唔捨得掉低佢自己走先

成世仔到依家出黎做野都過得好開心

TSLA我350買入

你就好啦 我好唔開心

dum spiro spero

未報仇

自己大病緊 想等好番有新嘅生活

驚痛

未溝到毒步
暫時未想死住
不過可能佢會想死

記得有晚搵晒資料 好想第二日去跳橋
但果晚我喊到仆街
因為諗返起我有好多人唔想失去

希望巴打早日康復

我明
日撚日都係咁

西西弗斯知道自己改變唔到命運，佢唯一可以做嘅，就係繼續推石頭。直到有一日，佢發現佢可以蔑視自己嘅命運，甚至用享受呢個過程嚟去否定諸神對佢嘅懲罰，於是，佢感覺到自己係快樂嘅。

獵人未結局..

怕樓價跌 變凶宅

無人愛你
你愛唔到人
你愛嘅人唔愛你
黎黎去去都係三味
好男仔大把 你唔識姐
搞到自己有病咁 問清楚你想要咩

仲未玩到洛克人X9同ZX系列第三集,洛克人Dash3

想睇埋支爆先

你去左捷克、法國睇靚建築未?
你學左潛水睇珊瑚未?
極光冰川睇左未?

One piece都未完，結局睇左未?

未玩夠

怕痛，怕屋企人傷心

諗下自己/身邊有咩值得感恩嘅事, 無論幾微小

今日見完心理學家 有諗過 但係我真係諗唔到..

有車有樓 唔想死住

我帶頭幫你諗第一個, 之後你接力ok?

有手有腳仲可以想去邊就去邊

true
神認為推石頭無意義係最大嘅處罰
但佢有反抗嘅精神
但現代人失去左內在價值

我想殺咗你多啲

有三餐溫飽 屋企人俾錢我睇醫生

仲有好多地方未去過
想睇下個世界

可以好悲觀
有手有腳先但無人陪去
仲可憐過無手無腳
係要愛呀

父母

林奠未死

要悲觀嘅就算已經擁有一切都可以唔開心
好老土講句開心又一日唔開心又一日點解要逼自己咁唔開心

同埋開心-------唔開心之間有好多灰色地帶
自己有幾慘, 諗下其實有好多人仲慘過自己
比自己平常心留喺兩者之中其中一點已經係一個福氣嚟

下下初戀/戀愛喜劇咩
係咪要一個無論你做咩壞事 都接受你嘅人
又唔諗下自己會點hurt到人 自我中心嘅人無人頂得順 渣男另計
互相愛先係最好
愛自己 ＋愛對方
2邊加埋 有4份愛 super！

講就易

同樓主一樣

係呀講就易
肯唔肯做真係每個人自己去試

因為咁樣你先知咩係愛，愛係雙向，得一邊不停付出跟本無用...

我自己就覺得調番轉，有人愛自己，先有機會愛自己

只有學生先會咁頹又想搵人攬下

明天會更好 加油，到你有機會去周圍玩下 就知世界好多野做

幾時有人攬下我

其實好現實
你樣靚/大波好多人會對你好
你如果辛苦不如去整少少容

約左班手足煲底相見

冇一種自殺方法係舒服

依個真

無
不過應該都就快

死咗就冇得飲珍珠奶茶

絲打 好想攬下你

你都加油 呢個世界好多關心自己嘅人 唔好比佢地傷心

真

好好活下去 每日都有新打擊

Bro

呢個簡單啦,你自殺之後搞妥曬咪得囉.

要移民

唔知邊到聽話自殺嘅話死後會係你自殺嘅地方自殺無限次 好似仲衰過生存

未啪啪、怕痛不了

要留返條命睇班仆街俾天收

未玩cyberpunk 2077

希望可以俾車撞死/俾啲嘢砸死

呢個係懲罰機制嚟,唔知嚟自道教定佛教.

未去到greenland

驚

點先做到

未睇到ONE PIECE結局

你會長命百歲

我愛樓主

係咪真㗎

有2個原因
一黎唔想另一半傷心
二黎 係最緊要的一點 就係怕痛

喊左 真係屋企人係最唔捨得 珍惜對你咁好的屋企人 撐住

又唔係真係成世keep住開心 總會有唔開心既時候
例如中學考DSE 諗讀邊科 大學追GPA有時都會chur到好唔開心 但呢D過左就無事 唔會有解唔開既結係心入面

可能我本身對自己要求唔高 D野做得好少少已經好開心
由小學開始日日返學就係同人玩 hea下咁 玩到大學畢業
到依家出黎做野又好好彩搵到份自己中意做既工 人工又唔差

所以我會話自己到依家為止都過得開心

自己一個人的話 真係可以quit

有屋企人同朋友

六合彩

下世投胎去支那/印度 或者第三世界地獄鬼國

Agger
因為知道咩係唔好，所以想身邊嘅人好

未有資格死
屋企人突然有大病，每日都係等死咁。人地拼命beg for life，再望撚返自己日撚日想一了百了，根本冇資格諗

要見到光復香港嗰日

老豆老母會喊到仆街

只要我們還活著 就有很多事情可以期待的

仲要做埋group project
做人唔可以咁冇手尾

因為已經忘記左開心係咩感覺 想試下開心返再算

廢時要屋企人執我屍

我信教，自殺要落地獄...生已經好痛苦 唔想死左仲要繼續痛苦...唉

有時想自殺，想有住今生記憶輪迴去第二個生命咁

唔想麻煩到身邊嘅人去處理我走咗之後要處理嘅事
更加驚死唔淨翻半條命會拖累身邊嘅人 要人執更多手尾

唔知死後嘅世界係點

在做出這個決定之前，我覺得孤獨得那麼可怕，以致想去自殺。把我克制住的是這樣的想法，就是沒有人，絕對沒有人會對我的死而感動，我死後會比生前更孤獨

唔知可唔可以咁諗 有好多人因為疾病

想簡簡單單咁活係呢個世界上都做唔到

所以自殺都算係一件好奢侈嘅事

你老公/老婆根本仲未出世
你死左就冇左個老公/老婆

未屌盡天下間嘅女人,所以未死得
亦係我唯一工作嘅動力

要返工 不了

未洗晒啲錢
一蚊都唔會留俾人

幫自己定個期限
E.g. 50歲生日嘅朝早按果日嘅心情先決定自唔自殺
（當然唔建議set太近，否則成件事會好on9）

有唔如意嘅事嘅時候記住你先係boss你永遠都有得揀呢個逃生方法，能夠擊低你嘅只會係自己而唔係生活中嘅on9野

再忍下，等到個期限你就贏左

你無諗過為自己做下嘢嘅咩？

你有冇咁撚偉大呀？

諗唔到一個100%成功唔會變植物人唔痛既死法

呼吸都會痛，鳩UP都會痛

因為未買到iPhone 12 pro max

你點解怕痛呀？係咪未聽過痛愛呀？

不如講下你有啲咩自殺嘅理由

邊個照顧你父母
係唔係忍心送佢地去黑心護老院

隻貓仲有幾年命

要同共產黨鬥長命

收嗲啦五毛狗屌你老母 躝返出去啦

唔想死住咪唔自殺

要照顧母親

未睇到支爆唔捨得死住

做人肉便器